[BL] 216回召集腐男腐女 光復香港

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

其實我想po 呢張
早果時係電話揾圖揾到

但係覺得近幾集都拖劇情

上個po有人講無法行走的愛
超正 先二十幾集已經咁刺激

btw睇左第二次先發覺童顏巨屌無屌到主角

唔係有咩 最新果集
但話說呢套野啲 tattoo好日本

咦係喎屌
你講完即刻去睇返 原來童顏巨屌玩腳交
我以為最尾篤精係受畀佢屌到射
冇得睇攻1斬攻2

一直覺得紋成隻手好撚型

你都俾我搞到好想睇斬人？
我轉頭再睇多次先

同童顏唔太夾
童顏超s

但其實會三角戀 都一早鋪好左架啦

係 兩個猛男爭仔互斬

正呢
但一個係手下 一定唔夠打
攻1咁勁

但我鐘意攻2多啲 好靚仔

好s
我鐘意溫柔啲
霸道總裁攻
我多數鐘意官配嘅

我都係多數鍾意官配 但呢個例外 因為太靚仔

太童顏 同 睇落好陽光 但事實上勁腹黑+抖s+渣男

佢得22 細受4年
我覺得佢個sp好慘畀人當肉便器

lm

佢之前都有n個肉便器啦
個sp自己沈曬船 冇計

佢仲要沉得好深吓

所以某程度上係抵死
不過佢又衰嘅 連人地叫咩名都唔記得

陰公

不過好睇攻都摸清楚受性格 如果唔係真係有排都唔洗指意一齊
受應該細個俾人家暴開

受好可憐 惹人憐愛 正印仲打佢

正印 正正就係反面教材
同左受一齊咁耐 都唔清楚佢性格
受都唔逼得嘅
一逼就會失控走
都仲成日逼佢 有幾次好似搞搞下野走左去
所以我開頭好懷疑佢地係咪情侶
正印平時好人好姐 上到床就變左第2個人咁
唔知搞咩

屌大佬條仔命根不保

我覺得正印呢個角色好唔深刻 可能攻1/2太突出
睇完都唔係好記得呢個人
我諗攻自己都控制唔到 驚受走先愈逼愈緊 但逼完又內疚咁

就係囉以為佢咁沙膽 原來係腳交
啲聖光重疊咗兩條J所以睇唔到腳交

得21集第一幅睇到係腳交 開頭比d大字「抽插」誤導

d誤會拖太耐 夾硬畫到受乜都feel唔到咁
不過真係好可愛

我都睇唔係好到
但我就係要呢啲 （食大佬條仔+俾人斬

閒角黎姐
不過我估佢之後會出番黎報仇
你講攻1？ 冇乜逼啦
係頭一次炸麻

Exact7ly
又塗白曬 鬼睇到咩

唔係攻 打錯 係正印逼
攻1好溫柔

絲打我覺得兩攻遲早實因為受有分裂

係 唔知佢搞乜
攻1
佢仲要佢本身去斬人手指 吹雞 我以為淨係叫大叔同童顏
點知吹到成班馬仔係後面
好正

你唔想睇呢啲咩
我諗會公平競爭下
攻2應該都會跟住攻1揾食
套野好似個個都好好打咁

想睇黑道背景肯定好打啦

仲要好型咁打爆玻璃入去 好型

聽你地講好似好撚正 今晚睇先

係超正 啲肉仲正

原來開咗新post
留個名先

新post留名

一次過睇咗戀愛禁區/BodyComplex/無法行走的愛/巴爾多宮

一次過睇左咁多
一套都睇幾個鐘wo
Body complex 麻麻地 唔知做咩
其他幾套都唔錯

設定姐
現實一定唔係

喺香港現實嘅黑道只係一班老mk

我係嚟留名嘅

On or off 同 無法行走 更新左

即刻睇

頭條新聞FB 有幾位主持既LIVE

點解on or off 要卡係呢個位

想搵番一套韓漫，唔知各位巴絲有冇睇過
個受係一個特工，然後好似江湖人稱red candy
佢嘅任務係潛入攻嘅身邊擺情報。
然後嗰攻好似係大學教授
我記得呢套都幾多h下
有冇人知係邊套

red candy

有冇巴絲睇咗韓國嗰套bl劇
覺得點

有 太短 有啲位唔係好make sense
其實佢地又一齊瞓 又打交 點都比d肉啦

偶像劇有得掂吓嘴仔已經好好 仲想要肉

邊度有得睇?櫻花搵唔到

櫻花有
我地早2日先講完

好期待巨人族的新娘!!!!!!!
集合我最愛既異世界+BL於一身

Yes

same冇諗過㩒三四個掣就搞掂咁快

喺BJ Alex見過DS關係呢個term
上網睇就話DS係心理上 SM係生理上
我諗DS關係係平時唔見面都會享受控制/被控制

DS係精神領域上得到快感 用權勢支配另一方 例如角色扮演
SM係肉體上得到快感 例如鞭打 滴蠟

果到好甜

發現成個連登嘅氣氛都有啲壓抑 決定每日出gag圖/笑話等大家開心下

#15

好多人打算睇小書痴小說
好開心

覺得傳教成功？

我改左名

Yes
你又睇
姐姐又睇

都係差唔多

小爾激光

冇人

人
想睇Tha last of us 2 gameplay但未有時間
呢排睇緊PAID肉償

睇緊呢個post

唉呀未打完就send咗𠻹
睇留言原來普遍香港人都仲未接受同性婚姻/同性戀

睇完個po
但正常
其實外國有同性戀婚姻 但我覺得好多人都恐同

比較驚訝嘅係連登仔原來都多人傾向反同
或者我本身工作同生活環境多lgbt人
原來接受同性戀嘅比我想像中少

愈恐同嘅人愈GAY

連登仔多反同唔係好預料之中咩
成日都見人鬧人基佬
不過gay po 果邊好似好多hehe
不過好似唔覺眼有les po

@甘b
隱瞞之事動畫結局係咪就係漫畫結局黎？

Paid冇睇 好唔好睇？

新進職員
呢個作者上一個作品愛慕的少年喊到我 但係呢次好甜

果本我睇左幾話就冇睇
好睇？

漫畫未完結呀
但覺得動畫經應該有同久米田deal過
感覺動畫結果就係漫畫結局

唔錯呀呢個結局

個兩本韓漫講咩架

［瑞牛節限定］LIHKG隱藏龍丹icon同傻icon

個個2個樣

第一本應係睇過
第二本好似好吸引
不過更完未架 唔想睇到一半

2本都係暫時得十幾話
日漫果本就更完

比起其他作品無咁刺激 都係d產生矛盾然後感情起伏 但係中間夠虐

有幾虐？

150咪少囉

香港上嗚鳥不飛

幾時上？

好似未公佈
但有宣傳

要去睇
想睇given呀

我2套都想睇呀
只可以等網上
仲有京紫

要喺戲院睇咗一次支持票房先
再bt 落嚟儲起佢
京紫有排都唔會上

海外黨 冇得睇
京紫日本9月 好似

呢個作者啲肉畫得好浪漫

新進職員 h都係暫時得一次

你唔覺得好浪漫咩?
愛慕少年超多肉

愛慕少年我冇睇
新進係唔錯

新進個攻好型

又溫柔
受又可愛

今日睇左 さちも 黑或白
同恭依從命都幾唔同風格
有冇短漫推介？
Btw 我的舅舅 都唔錯

Bj alex又出外傳啦

又有？

我都好鍾意!! 佢會畫好多格去放大佢地d眼神 d眼又畫得好好

J死 好撚鍾意bj alex 我翻睇左好多次 (我係果d好睇就會翻睇到識背既傻鳩

韓漫我反而少翻睇
早幾年間中會翻睇日漫
韓漫應該淨係翻睇過 掠奪敵人的心 後半

講咩架?

一樣我無聊冇嘢做都會睇下
熟到想睇邊集d野 就揾到個集出黎

好睇
用番工時間睇 今日終於睇完第一卷

第一部？

我都係會翻睇嘅傻鳩
今次bj alex外傳講邊個?

新進職員係講攻係大公司高層 受係事業無成嘅處男
受去咗攻間公司做 攻做佢上司

愛慕少年係講攻受係年下竹馬
攻由細暗戀受到大 幾經波折受終於都鍾意返攻

ys!!!! 就係咁畫得好細緻

睇緊英譯
講番主cp 全彩

邊度有得睇?

美國Calvin Klein 宣佈將會有變性既lesbian 加入做model

Errrr

愛情是幻想都出咗外傳

係？ 邊到有？

其他人好激動 但其實我覺得幾新穎吖

轉頭睇下
不過同類型作品 我比較鐘意男孕

但的確係政治正確
都唔靚
去轉泰國大把靚過佢啦

咁呢樣真
但有樣嘢好奇係佢已經變咗性 點解仲咁man?

打唔夠激素掛
手術做唔足掛

睇完

咦有無睇kiss me liar? 但係作者好似身體唔好 唔知幾時先更新到

有呀
好似係咪停1-2個月？我見櫻花有講
但我唔記得
呢套啲人名譯名搞到我好亂

係 又基斯又凱斯
希望作者身體快d好返 好想睇攻瘋狂呷醋

仲有卡爾斯
應該3個名都係攻？
受應該有左
新出個金髮好靚仔

真係!!! 我要睇攻呷醋呷死

係 入神殿

我都睇到3-5了
神官長

姐姐 咁有恆心由頭睇起

返工好得閒

抱抱

好長架
我2-3睇起好似 都睇左3個星期先睇曬

我都想要神官長嘅抱抱

好靚仔
好溫柔 好甜 好專情

真係好長

咁路茲呢

你打算睇埋web結局？

路兹，不了
工具人

路茲注定做兵

係

路茲好慘

如果係你，你都會揀神官長啦
一個完美到好似神的男人

我死都要
深情

Walk on water 完曬啦

有冇人有睇 曉之尤娜？

係邊度睇啊 個lub都冇

Lubl都更到60
差少少炸
上微博睇

given唔係日本都未上咩 之前見到話因為肺炎延遲咗

有冇人有睇最近套life 線上的我們
睇完真人去睇漫畫 相伴一生好感人

有冇話幾時上？

冇睇
好唔好睇？ 講咩？

我睇官網凈係話延期 確實日子未有

個人覺得唔錯
講由17歲相識一齊到60幾歲2個人之間嘅故事 幾現實下所以少sad

可以睇下wo
日劇好似岩岩先播？

等下會有嘅
但春樹呢對虐到呢

希望佢會上啫
我未睇3以後嘅本數，冇漢化呀

好似冇
我係睇英譯
嗚鳥都上 given又多人求
應該都會上

我見fb有人po
等中字

揾咗好耐都揾唔到 我最後去信和買晒成set

好正

我有諗過買㗎，但唔慣拎住本書睇
又覺得啲書好阻碇，我唔想比人知我睇BL
如果係e book，喺公司睇咩都冇問題呀嘛
點解香港冇漫畫同輕小說嘅e book 呢

有冇人有睇<傻子>?
最新一話太虐 喊死 睇完好低落

我反而係覺得呢段時間對得電話電腦多所以覺得拎書好啲 不過書就通常要喺屋企睇

我反而鐘意拎本書係手上睇多d
但買完一定要翻屋企先睇
屋企睇就幾h都冇人理不過出街睇就唔好啦
（雖然我試過翻工拎住本夏目睇都比人當bl...）

係囉，喺電話度就幾時都睇得，唔駛理人

係囉，為免比人問長問短，都係電話睇好

用電話睇有時都出事架
朋友（唔是腐女）同我講過佢有次係車上面見到有個男仔睇bl h小說（仲要係重h..）

咁都睇到⋯⋯
人地睇小說好難睇到啲文字㗎喎（太細隻字）

可能淨係睇到啲
"啊..........啊.......啊.........不行......"
".......太緊了........你放鬆點............"
".........啊!!!!!!!!!!"
下刪N字

話時話你朋友又知係BL
可能係普通言情小說呢

可能你朋友一向都有睇開
唔話你知啫

我都係咁諗
無理由一睇就知係BL

省略號真係會望多兩眼

咁我真係唔知點解佢會知
但佢平時唔係睇動畫嘅人（淨係睇過我們這一家同火影...）
但佢聽開kpop知道d腐向cp同睇開歐美嘅劇
大概因為咁所以知道bg嘅h同bl嘅h寫法唔同掛...

迷底已經解開咗
佢應該係睇到我們這一家嘅同人文
一眼就知係BL因為係花帶桔x藤野嘅高H文

我中意睇
「停、停手…………嗚呀！」
笑到噴橙汁

中文ebook上台灣網買啦

岩岩見到更曬啦
差2篇番外炸

韓漫？

無法行走的愛 最新

睇曬劇同漫畫
渣攻
但結局睇到眼濕濕

大陸

果然係淫受 對住攻發晒姣咁

好似之前有人推過

已愛上
好期待下集h

淫到仆街 自己騎上去奶手指 死衰仔

人地唔小心跌左係個人上面姐

應該唔係啦
你話佢有睇過某d kpop fanfic 仲大可能，雖然佢同我講過佢冇睇但知道有唔少寫手
有次上堂睇綜藝佢仲同我講佢幾鐘意綜藝入面某兩個人嘅互動（其中一個係我本命...）
唔係腐女又唔代表佢對bl零印象嘅
我自己唔係百合控都有因為聽朋友講過下d偶像嘅百合cp而睇過1d fanfic 啦
百合嘅h都同bl嘅h寫法上唔同，一睇就知

百合h係點？

好難形容...
本人睇過嘅百合h比較著重雙方互相討好對方
姐係平時就攻受（佢地會叫tb同p）分明但到h嘅部分就有少少模糊咗（當然主動嘅仍然係tb為主）
變成要爽大家一齊爽嘅感覺
大概係咁...？

個攻就係太現實
不過劇個攻幾靚仔下

劇個選角做唔到漫畫個feel
睇劇 個攻好唔似攻 好柔弱 但漫畫比較強
受第一集做得麻麻 但第二集做到個可愛感
攻真係好現實 明明我覺得係佢自己厭倦左受 多過係驚愛佢愛到驚失去佢
你點睇？ 有啲複雜

但佢地文字上同bl有咩分別？
利申 淨係n年前玩過一次gl game

有呀，去形容d動作都唔同
百合未必有插入果個動作
但具體唔識講

咁啲 呻吟聲呢？

第二集gel咗頭強啲
我覺得厭倦係有嘅 同時漫畫同劇都寫佢諗太多 想過平凡普通嘅生活 而佢覺得2個男人一齊冇未來又唔正常所以先分手 但係又低估咗自己對夕希嘅愛就搞到咁渣
我真係好中意嗰句只要兩個人一齊就冇嘢好驚

明明係佢撩人先
但又係佢離開先
果個位真係好仆街
仲要話我同你本來就唔係同性戀
佢話復合就復合 我覺得要虐攻強啲先岩
不過佢都揾左受揾左幾年
最尾果句 好美好 但現實又未必真係得
受最後都自己生活左10+年

不過劇我覺得有少少慢 又唔知點解加左戲
但又得4集

漫畫緊係手上睇先正

認同不過驚d bl漫比屋企人見到

我都驚左好多年驚驚下就唔驚
其實都唔係驚, 係廢事解釋 最好方法就係令家人都一齊睇

呀媽睇完h話冇乜野

佢睇啲乜?

恭依從命

竟然
我媽唔鍾意睇漫畫 淨係睇真人

我同呀妹一齊睇大叔的愛電影版時我媽咪死跟住黎睇
然後佢話：男同女一齊比較好睇d，但未去到話唔好睇

我媽冇乜興趣 對呢啲野
佢睇劇都係求其打發下時間only

但佢又睇恭依從命漫畫?
佢理解倒ABO?

男同女就變左大嬸的愛
冇人頂得順

大叔的愛都唔係睇大叔

唔係啦 睇h畫面炸麻
佢唔係好識字

笑死
大嬸的愛

@限b

twitter 睇到：

你個變性lesbian黑人肥婆

支持加速

我仲以為係日本告佢地抄光美
點解唔設定架空國家, 而果個國家啲人就係呢個髮色?
或者其實佢地係被咀咒, 佢地都想打怪儲能量換返原本嘅黃皮膚黑頭髮?

極度支持支那無得睇有頭髮嘅卡通
所有人睇白毛女樣版戲就夠

唔係我啦

序 幕：壓不住的怒火
第一場：深仇大恨
第二場：衝出虎狼窩
第三場：要報仇
第四場：盼東方出紅日
第五場：紅旗插到楊各莊
第六場：見仇人烈火燒
第七場：太陽出來了
第八場：將革命進行到底
尾 聲：百萬工農齊奮起

限定上映戲劇得三十套

嗚鳥 7月23

呢個呀

肖戰單野仲未close file又整單咁嘅野...

glory to the boomers!

仲未咩？ 搞成點？
同呢單有咩關連？

上世紀做嬉皮士殆害國家
今日繼續左膠絕子絕孫

其實唔關事啦，不過一樣衰報寸
邊有可能搞得掂
仲有人話緊
只係佢地講開嘅「流量明星」收埋皮少咗人報道佢被人話
Lofter bl fanfic 會寫h嘅十個有十個都台灣人
Ao3佢地一定要用vpn （但我用vpn反而上唔到）先上到

呢期佢係咪冇job接啦？
我見王一博好多廣告

我冇留意中國娛樂圈所以唔清楚，淨係聽d人話佢冇job do

我覺得大環境下
之前吹風嘅古裝戲無得拍限乜限物嗰啲
真係肺炎之後借機無得拍 搞死晒娛樂影視業為止
維尼根本唔在乎

染頭髮、耳環嗰啲 借機會趁空檔期加緊

佢地限呢啲對自己經濟有咩好處?
定純粹代表中國老屎忽唔鍾意? 好似BL咁

奇奇怪怪

係無所謂
即係咁:
證明who cares
申紀蘭當年係支共嘅恥辱 做舉手機器 咩網絡要好似人民日報咁管
今日可以由黑洗白 做女權先鋒 舉國悼念
根本已經證明咗維尼對支那人嘅絕對勝利
咁你講嘅嘢who cares? 收賄之後仲同唔同你辦事who cares? 你咬我？

黨國要鎖國 (嚟緊)
意識形態上自然收得越緊越好
經濟將來會好差
唔容許再唔知邊度無啦啦發生錯誤
我諗呢樣嘢所有人都會有共識
唔通再走資產階級自由化咩
白毛女我唔係玩膠係認真的
儘管依家可能用民族偉大復興理念取代白毛女入面嘅共產新中國

而且經濟救唔過
維尼會救華為 會救銀行
但唔會花心機救啲咩影視業 話之你死
全國上上下下由影視去到醫院到係向銀行按揭借錢融資去炒地皮穿櫃桶底 要個個救維尼咪好唔得閒？

其實支那一定唔可以鎖國
一鎖佢死得仲快

係你死姐
共產黨喺大城市高鐵沿線裏面玩返統購統銷苟延殘喘咪得
相信超經濟剝削中国人絕對負荷到
其他民族唔敢包

我應該加返隻腦魔

[絲打入]最鍾意/覺得男仔咩髮型最好睇？

正解呀
只要剝削咗中國人就夠做
你估回血刀假架？
Btw bl 嘅問題係鼓勵同性戀者平權，以中國黎講緊係要反
唔反嘅話做成個社會問題好嚴重
反正佢地國家d黨員除咗犯罪外最叻就係審查同自我審查
佢地嘅國民都有冤冇路數
又話說聽聞中國班高級黨員同日本個位網絡安全大臣一樣連網都唔識上架
好多野就算佢地嘅國民屌哂鬼都真係未必知

CCTV有段習近平上網啲手指好似我阿嫲(90幾歲過身)用mouse

得罪講句，得小學學歷咋，識用已經好威威啦

同朋友夾NordVPN

我都用緊nord vpn

唔係話用呢個唔好咩？
我用緊halo

halo先伏

熄燈未

點解？免費又唔慢

中資?

Oh no
不過我都係用佢黎上lubl

nordvpn 特價

入面都話唔好

仲煩緊用咩VPN嘅人麻煩撳入嚟！熱門VPN整合po！

有警嫂展示其新續領的BNO 護照

要繼續甜落去啊

好似就係啦

所以變左係香港揾到餐飯食 又發唔到達
去到外國又唔掂囉

所以？

[member]其實英國就業情況唔係想像中咁好
英國政府某程度上就係想香港人填補脫歐之後將會減少嘅東歐移民
東歐人響英國多數係做啲低下層/藍領嘅工
當然香港人實際上會比東歐移民多錢
去到嗰邊一開始除非你真係精英嗰批
否則好大機會由低做起
同埋都唔一定擔保你搵到工
佢哋自己本土啲人脫歐後去eu其他地方工作難咗
就唯有留返響本地搵工
公司老闆有得揀都未必會請外國人
以上仲要係假設英國脫歐後唔會有大規模公司撤出潮
所以去英國生活其實真係要諗清楚

咁當然你問我留港好定去英國好
我會話如果你真係唔介意由低做起/有足夠資金支持有機會無收入/有小朋友/將會有小朋友就當然走得好走

利申 響英國讀書 BC 但暫時決定唔會走 因為英國搵唔到工/member]

唉呀
打漏咗個符號𠻹

閃閃絲 原來自己打

講黎聽下

8/22

終於黎啦

不過係日本日期

嘩

花鳥風月又更新左
到底有冇人知個timeline係點？

召喚船巴

第二單

恭喜兩位
Btw覺得津田叔一早就結咗婚只係依家先講

我都一直以為津田係已婚
乜原來無公開過咩
nana

我都記得津田叔結咗婚好耐
原來冇公開過....
好好奇奈奈個對象，又唔講係邊個但係係圈內人咁神秘嘅

好好話被爆先講
我都好想知奈奈果個

咁最後有認到就起碼好過神谷嘅
希望奈奈嘅老公唔會好似遠藤綾嘅老公一樣咁神秘啦

似唔會講

日本人先可以收咁密

[突發］港女係的士幫條仔吹蕭

又有

依pair同居咗好耐啦
計翻差唔多
雖然我兩個都麻麻

花澤香菜 人民幣咁嘅樣

小野我ok
好耐架啦？

三次元貓之報恩

人類又做左啲咩會令佢地報恩呀

請勿把你的○○放到…………

呢個早2日睇過
條友專出膠po

睇過咩？

有冇人有睇四週情人?攻受都好可愛 攻勁痴漢

得幾集
講咩？
Btw 無法行走出左啦

而家更到7話
攻受係同學 攻超鍾意受但受又傲嬌
攻成個痴漢成日咁諗計仔抽受水 幾搞笑

無法行走好正 再下一話嘅肉應該會仲正
攻好溫柔 驚受整親頸叫佢攬住自己

幾時先一齊
好想繼續睇攻幫受出頭

應該就快會一齊

就黎應該虐

有趣
轉antivirus

樹熊仔 最近點

溝緊年下仔仔

新仔仔？ app識？

係都無咩邊度識到

Fd搭fd

仲如期搞其實都幾癲 d商家搞就武肺 唔搞就蝕到仆街

個個驚冇錢多過死麻

唉
每年書展都會自己一個入去行大半日
雖然多數都齋睇唔買

其實好耐之前係會同朋友一齊去嘅
但去咗幾年發覺同朋友一齊去好多嘢睇唔到
有啲攤位自己可能想睇多陣
但啲朋友又可能無乜興趣
又唔好意思要人等
人又多 走散咗又煩
幾次後發現最好其實係自己一個入去行
反而我奇怪其實有同行者行書展真係會盡興嘅咩
又或者可能係我毒撚啩

補充一下
我鍾意差唔多每個攤檔都入去睇吓有咩新書/舊書放出嚟
有時會發現啲無留意開嘅作品
如果有同行者應該頂我唔順
就算有男友嗰陣我都唔太想同佢一齊行
呢個係我對書展嘅一個堅持怪癖

我以前會去威向 有可能會買
會去睇下漫畫之類
但好少會買野
有時會買下啲唔係書嘅野

都係 有時自己行 唔洗就人係舒服d

新番 宇崎醬 幾搞笑

我都覺但自己一個行望住其他人都有人陪又會覺得有啲毒不過年年動漫都係一個人去

其實書展同動漫啲檔隔開啲同唔比食嘢嘅話應該都還可以 或者可以預約分批入場控制人流好似疫情早期圖書館咁 但成本一定高冇人肯做同唔可行 美食節就無限期延期啦仲搞乜鬼 唔通美食節唔比試食咩

我算近所以會去買書 同埋幾年都有同人展 會去睇下
我都覺得今年唔去會好啲 唔去又冇損失 可以慳埋錢

想睇鳴鳥不飛 身邊冇同路人 有冇人可以組團同我一齊睇

你個名
唔叫佢陪你睇?

佢唔陪我睇3級BL

如果我係香港會陪你睇
Btw香港有包場活動

朋友你係邊頭

約乎？

wa far far away 小心身體 個邊爆得咁勁

full咗啦 好似話有第2場但唔知開唔開到

Ok la 我多數係屋企
啲人唔識死

我覺得應該會有
粉b會唔會去？

想去嘅 但要拎假

諗住毒撚一個去

same here 已經慣咗1個人去戲院睇動漫

大家一齊去啦

動畫就動畫
漫畫就漫畫

岩岩我都冇留意到添

但係唔知啲場次係點 之前啲動漫電影版次次都要去德福間mcl先有得睇 好遠

咁動畫同漫畫都有嘅唔係叫動漫咩原來我一直叫錯

你去戲院睇漫畫?

近我
今次係咪都係得mcl?

動漫嘅原意係動畫加漫畫
但一般意指成個acg 圈
唔會睇動漫
因為入得戲院嘅唔係睇緊漫畫
所以絲打你上面果段的確係打錯咗
用動漫去代替動畫係中國用法黎

你解釋得太好了
我個人覺得"動漫"算係蝗語縮字嘅一種
但如果講動漫界/動漫文化係冇咩問題

中國嘅網絡文化好鐘意「簡化」用字同合併用字
唔係話唔得嘅，我覺得睇情況啦
適當時候減少重複用字係可以理解嘅
動畫加/或漫畫五個字的確比較累贅
但個問題就係如洲洲所講動漫係華語圈本身就有動國漫界/動漫文化嘅意思
所以用動漫依個詞反而會令人覺得混淆
唔知到底要解作為動畫定漫畫定係講緊成個圈
Btw我會prefer用動/漫畫，而唔係用動漫去代替動畫加/或漫畫
但個前提係當下講嘅內容冇明確表達係邊一種題材時時
若果明確係講緊動畫（或者漫畫）嘅時候就要用翻動畫（或者漫畫）

明晒 以後識得點用 原來柒咗好耐
多謝咁多位巴打解釋